三毛又帶風向啦，成版都係救義士先最重要post

講到就算唔撤回都要救番，用意係咩呢

係要救喎，有乜問題

難分人與鬼

人地做得義士早就有為革命犧牲準備，你地咁摧毀人地既成果，救番人地一世都唔安樂，邊個希望咁既結果呢
勿忘初衷

咁不如同林鄭講要求立即釋放，然後通過乜隨便無啦

你唔好咁痴線啦

兩樣都要

屌你依家我地贏到啲咩呀
唔撚救返都對唔住班義士啦

兩樣都係訴求，分咩化？

呢件質素低D, 2.9毛
嗯...你國係用素質

你而家就真係摧毀緊佢地既成果

on撚9，龍珠呀？得一個願望？
分化撚

革命嘅成果係犧牲？
肯做前線嘅已經唔多，一個一個捉落去好快玩完
所以無論係為咗平反定大目標都一定要救人

吹到太大，變左義士第一

緊記不割蓆

係要救喎，有乜問題
但雙線發展: 撤回 放人

Why not both

義士就梗係第一啦你都on9
帶風向黎講你都算失敗

兄弟爬山～各有和做

其實好似係日畜用素質? 跟住台狗抄, 又跟住支那抄

各有各做

你先係三毛囉